死黑店

Green House Beauty 旺角店
死人黑店
Hard sell
迫人買join plan
吾join吾放你走！不停用疲勞轟炸式推銷方法以及講D難聽説話強迫你買
店員無心幫你做
經理黑心

黑心

啱啱宣佈美容院要關門 14 日 , 你唔敢走簽埋約真係恭喜你

中咗招？

間間都係咁撚閪
依家都想搵番啲單次收費嘅算

呢間我去尖沙咀分店又係咁 之前傻豬豬join左plan點知次次去都一路做一路sell個新療程 最後放棄左幾次療程 唔想再比佢sell 會比佢踩到皮膚好差 明明係佢手勢差

我試過兩年前去過試做，佢不停SELL。要放低咗千幾蚊先肯比我走。之後就冇去過。到前日仲打來提我去做。

PS 係觀塘分店

D店員黑心到死
害到我爛面
死人老虔婆經理吾放人走
Ps 佢生得高高瘦瘦
重有個死c拉企糸你隔離 你一句佢一句迫你買吾放你走
死八婆 你地恨心渣亁渣淨D學生錢 死八婆
害到我288蚊買多次簡單針清
嬲死！！！
以後吾好幫人寫問卷
死蠢死蠢吾會再心軟！
希望下次巴打絲打小心！

死八婆

😢😢你吾去就浪費左二千幾 我fd都買左二千幾蚊去左幾次 次次都比佢迫到佢買 我下次佢做完facial接佢防止佢比人氹到 順便上去發下脾氣出返啖氣

系ar 288蚊就gum無左 ....好想上去鬧個死八婆高廋平經理 用隻死人凸金魚眼倔住我 話我你吾買就咩咩咩 你皮膚點點點 心諗你將我塊面搞到gum 都未話你地... 最慘我個fd又上左當 下次佢一book facial 我就接佢鬧七佢個死八波

十分同意！！

我哋真糸以後都吾要填問卷 衰心軟 我上次犯錯無下次

我糸屋企做矽針 效果都好好～

周圍都有 真係吾好衰心軟

我之後再見到街有美容問卷 都冇再做過

唔起身即走？

Gum就啱我都無再填 會帶耳吾理

.做人真糸要惡過個D死八婆 ！！吾怪之得D人怕個D做美容ge人 你同我以後吾好再上當：（

黑店